我覺得好攰好辛苦有冇人可以陪下我傾計?

呢個月發生左太多事
對於一個本來政治冷感
因為呢條惡法 先關注政治

但一關注就遊行集會前線文宣
都做齊嘅我黎講
我好無力
我唔知可以點撐

從來未試過因為聽到
香港人加油
呢五隻字而喊不停

呢幾日都控制唔到自己情緒
小小事就不停喊不停喊
睇到義士 烈士嗰腦即程係空白
我唔知可以點救香港啦

但無論點
我一定會撐下去
因為我係香港人
我地一個都不能小

休息下唔好睇連登新聞同fb幾日
睇下劇抽離下
同朋友傾下計
同埋做運動出下汗都好有用架
放個假再繼續戰鬥

堅持

訓個長教先，或者喊爆佢先，發泄下

去下其他地方，唔好再睇社交媒體住

抽離一下

有咩事大家一齊啊

加油
You are not alone

有！

Hi sister 一齊傾啦

傾啊一齊傾陣計好冇

我只係好嬲好嬲,點解咁多廢中廢老呢d人型垃圾

呢度有好多人可以陪你傾計加!

巴打有咩都可以分享架
你想向連登、TG定寫信傾都可以

所以千奇唔好早死過佢地

星哥

睇到佢地果次遊行真係垃撚圾到，好想滅晒佢地班人

你想傾咩

天會滅佢地

好難救到班廢老架啦， 文宣一個救一個啦， 巴打唔好激心， 加油

休息幾日先，條路好長，唔好急於求成，最緊要大家團結，有事一齊行動，無事就好好顧自己

加油喔
大家都辛苦la

你係...?

好呀 呢家真係好需要人陪住

我都覺得好疲乏 亦係曾經想一下子咩都唔去理

hi 多謝你

派傳單 俾佢地講我係雞?

出黎隻抽我俾你打一身

唔好再上連登住 認真 負面野太多

有無乖乖地食返下好西

只係想有人陪住

大家都會陪住你

但始終忍唔住

攰就休息下
放心 我地會頂住直到你返黎再join返

咁就抖下先啦，短暫休個息，唔好睇social media唔好睇新聞一陣，可能會好啲

唔忍心打你啵
要打都打777

加油！！！

[突發]全部覺得絕望既人同我入黎

新兵 辛苦了

我建議你約朋友去睇下戲 蜘蛛俠2唔錯的

就算係普通人都可以做到自己力所能及既事

全香港人都係命運共同體 加油

無心情食 唔係好食到野

絲打，辛苦你啦！
想隔空俾個擁抱你

想同你講你唔一定要自己撐得咁辛苦
好好地喊下，搵身邊既人傾下挨下
搵返啲能量，先可以繼續一齊走下去

政治革命呢啲從來都唔係一朝一夕可以達到，
我地要同政府鬥長命啊，
今日未見到成效 我明白會灰心 但唔可以被擊倒，
我地一齊手挽手走下去啦

好好做自己中意既事，食下好西，見下朋友，望下大自然，俾自己回復一個心靈都健康快樂既狀態，再一齊努力。我地一直陪伴你

各位連登同行者加油, 我地一起努力

辛苦你地😣

有無咩野興趣，我最中意行山

出黎飲杯咖啡

你想傾下又得 你想休息下又得 大把巴絲撐你

咁快主動出擊，排隊好喎

呢排真係忍唔到手 每半個鐘check一次有冇更生

多謝你 好感動

咁啊 抖下啦聽歌打機睇戲 再唔係訓下教 唔好睇連登 新聞果啲住啦

雖然我都知好難不過要加油啊大家一齊加油

天琦😫😫😫😫

香港人加油

我係自稱唔飲酒個個小薯仔

點會成日更新

唔飲酒 點解叫醉酒

辛苦你喇！我知道你已經好努力。你踏出呢步搵人傾訴，已經好叻。我地全部人都會陪住你，希望你都會一直陪住我地行落去。獎勵下自己，好好休息，訓到自然醒，有咩醒左再算！食餐好嘅

我。。唔飲咖啡
怕苦🤣

加你TG慢慢同你傾？
過嚟搵你食飯都得

一齊撐！

多謝你

兄弟爬山 各有辦法

我都唔知🤣
但係咁迫自己睇

好好呀，你會主動搵我地傾下偈
最擔心就係大家唔拎出黎傾

我地每一個人既能力都好有限，要加埋一齊先有真正既力量，
一齊撐住呀！

一齊囉，我有女啦，無睇樓主男定女純粹唔想義士們一個一個咁撚sad

我們都知道哭是沒有用的, 都係打我一身啦

可以呀

絲打呢一兩日休息下 遠離fb連登少少先 乖
你已經做左好多
我地等你ready好返黎

加油 一個都不能少！做運動或者多d休息👍🏻👍🏻

要一齊守住

加油啊我地唔可以輸俾班人睇！一日唔放棄一日都有希望！不過依家最緊要嘅係擺低手機，咩都唔好理住，充夠電再重新面對

我又要，可以跟隊嗎？

喂 唔捨得打你啵

揾野玩

屌 講呢啲

如果控制唔到自己keep track住香港既消息
不如考慮請幾日假去個短trip離開香港一陣

弦線崩得太緊容易斷 人都係一樣架咋

等你叉滿電我地再一齊喺香港周圍行街參觀啦
最多到時俾你攬下啲義士 （或者我）感受下香港人既溫暖

都可以
但你俾你嗰個我加?🙈🙈

我已經去左轉日本
但係去得最唔開心嘅旅行

好啊， 但點樣pm ?

去約絲打睇spider man 張單我埋

留意歌詞

可唔可以你俾你嗰個我加🙈

傾咩都得 講 大把耳仔係度

有人陪已經好夠

仲有好多文宣工作等緊你幫手嫁 我地前線唔識依啲 得股牛力 靠你地back up嫁 我地一日未死哂 你都唔可以先離隊

一定唔會離隊

聽講好好睇

我都唔識😂所以先唔敢係度俾

約個朋友去睇下先 好多野未做 係時候抖一抖

好好睇，唔想比我劇透就快的去睇場戲放鬆下

唔緊要㗎
你抖一抖 睇下其他野
放心冇人會怪你
唔一定要喺呢個時候去撐
這也不代表放棄
大家明白的‘

好啦🙈🙈

其實...係一個好長既故事黎

可以呀 我都好想有人同我傾計!!

謝謝你

你還好?🙈

累就休息下，有我地幫你頂住
吾好睇新聞和fb 一陣， 做下運動， 搵朋友出下街

要政制上改變， 不是一時三刻的事， 盡左力表達訴求就可以， 他地最多咪做多幾年， 我地要同政府鬥長命

香港人， 齊上齊落加油！

仲要有雙彩蛋，包睇得投入

好好睇架#睇下Tom Holland都好丫！
絲打快啲去睇下啦，MX4D仲正呀

你好我好！！

唔好再check啦
個電話電腦攰架啦 俾佢抖下
你個腦攰啦 你都要好好休息

蜘蛛俠都有打手

阿拉丁睇左未

真係頂唔順既, 唔好睇新聞幾日, 放空個人, 休息下

有心事喎 想唔想講出黎俾大家分擔下？

不如講下你既故事

你又知我有故事

絲打辛苦晒啦呢段時間不妨睇netflix放鬆下
我自己就等緊聽日stranger things出season 3
仲有套鬆弛熊都好治癒架

打手咁啵 收左幾多錢

咁唔睇都唔得啦

大家好!

係啵我無諗到佢地都攰😔

未呀

盡量啦

lm聽故仔

你暫時抽離一下，休息一下，唔緊要ga, 我地陪住你的！

無呀 都係一睇到香港咁自己係度玩 就好唔開心

咁你陪唔陪我

好有愛

我又要知

我係比左好多錢呀

傾呀 我同你傾啦

咁不如一齊睇

只要唔係發夢
講乜都得

其實表達意見、政治、抗爭已經係差別好大既層面
你要讀歷史，歷史教我地好多野
過去資訊傳播率低，過去人民普遍只因生活問題而支持社運

但現在今日香港發生善的循環，是人類歷史以來未曾有過

有絕望的時刻，但今日早上太古廣場的救援行動
將大家聚焦在生命

希望是在還有明天，還可以再試，再有同伴

都得嘅🤣

感情?

🤣🤣🤣🤣

咪講下

咁你係咪打緊出黎
lm

咁我又一齊

冇好鍾意一個男仔
但佢最近 拍拖了😐

組團?😂😂😂😂

鍾意左幾耐先
大家咩關係

用黎警剔自己唔會再飲醉
飲到斷片真係會犯錯架

呢件事我唔會比第三個人知架

一個對手

仔死仔還在呀

好啊

鍾意左年幾
一齊過 散左 做翻好好嘅朋友。。

哦。。你曳

一雙手😂

呢啲唔係事實嘅說話, 請自動filter. 唔L使理佢地

我還好架🙈

咁正？

第一次連登組😂

咁依樣肯肯定係旅伴既問題
Work hard, play hard ar
最緊要知自己做緊咩 知自己之後要做咩
抗爭唔通就唔洗休息同訓教咩 工作同工作之間都要有娛樂啦 打仗都一樣

即係得你一個放唔低
一齊過但散左又做到好友
好似好罕見
一齊過好短時間？

聽到點都會唔開心

😂我唔知呀

休息係為左行更長嘅路

放心，我唔係呢個時代既人

係呀😐

認真分左手之後再一齊係唔work

做朋友都一樣

至少 唔係分完手就即刻做得返朋友 無返三五七年沈澱同蘊釀只會再出現相同既問題架咋

我狂擦新個tg都無人加我

即刻明哂

我認同

傻豬, 把口生係人地度。 咪當作費up囉。
而家你最緊要忘記呢啲唔開心嘅野, 得閒約下啲巴打絲打出黎hea下

唔好意思隻臭手禁左負皮收唔返。。。。
Btw
覺得辛苦既時候記得抽離下 約下人食飯行街 頂住！

初戀吧？

大把手足陪你傾

定啲嚟，年輕人，有咩唔開心可以搵我傾。

但我一陣飛 公幹

如果可以等埋我返黎之後先就好啦

你唔係一個人
呢到全部人都陪住你❤️

唔係

😍

有愛

覺得攰就抖下先啦
暫時唔好睇新聞住
聽下歌 睇下其他野
記住抖夠先再返嚟

幾時翻

我都年少輕狂過

搵個更加好既男仔

🙈🙈🙈

點都唔講呀 會比人笑到面黃

邊度揾🙈

互相支持
真係要抽離一下⋯

唔係你諗個的

幼稚園！

加油

對比你地 我同第一頁個星茫都老啦

15號

應該未出世!

來吧

放鬆下
如果想笑嘅話
我識講啲唔好笑嘅笑話㗎

放心， 我不會笑的
更樣衰 我都試過

有咩就講，大把人陪你傾

呢度大把

71 有出黎既靚仔巴大把

識野

想聽

情人若，寂寥地出生在1874～

好在都唔係醫院搵

今朝睇完
整個人冇咁唔穩定啦！

來 我地講返飲飲食食好啦

頂住呀

法國大革命都唔係攻佔完巴士底獄就成功啦

產房mark定

想聽故仔

平時飲開威士忌

Hello uncle

唔好意思，頭先無上到連登

堅持
身邊有我地

我夜晚失眠到朝早，起身幾粒鐘都好攰，直到睇連登啲新聞同埋啲膠post先有翻精神

如果有咩唔開心，隨時可以搵我～

利申絲，所以唔洗怕醜～

其實有好多種方法休息，有啲人要抽離下，有啲人要繼續認真先擺脫到無力感，不過你可以試下睇劇睇下啲膠post meme放鬆下

反而612 發夢有個好型嘅巴打同我一齊鬧個保安
佢真心好型

知道 一齊加油

乖乖地工作啦

我飲茶咋

咁你要同佢地一齊好好休息
廢啲講句
Sleep is for the weak
休息是為了走更遠的路
攰就要抖，完全唔係軟弱既表現，只係因為我地係人

支持你啊

我都排緊隊 等聽

抄我

大家點解會注冊連登嘅？

有無上馬

高登啲質素越黎越差

休息輕鬆為走更遠嘅路

抗爭路上一個都不能少
但係可以休息

本身向高登都叫出過名下...
見的人過晒黎咪過左黎

我地係度

it ain't about how hard you can hit, but how hard you can get hit and keep moving forward, how much you can take and keep moving forward, that's how winning is done!

you are not alone!

係咪有好多高登都過檔嚟？
我淨覺得以前高登好慢

係啦 一黎慢 二黎果陣屌極都唔肯出app 個網頁版又廢

無嗰時太嬲🤣

謝謝

we can do it!!!

加油!!!!

我愛你

加大大個油

我都愛你

話說响25年前，我剛入行做装修嘅時候
去左旺角買人生嘅第一份架撐！
買完行去搭車返屋企
响遠處已經見到兩隻狗昅實我（無辦法我樣撚衰、差佬以為我係古惑仔、古惑仔又以為我係差佬）都估到豆九緊我
狗:先生去邊呀？比張身份證查下
我:行去搭車返屋企
狗:你拎住嗰袋乜嘢嚟㗎？
我:架撐囉！(兩隻狗即刻緊張到6大隻眼望住我）
狗:乜嘢架撐呀？
我:裝修架撑囉！鎚仔呀、釘鉗呀、鉋呀、鋸呀、羅C批咁囉！
狗:你都幾串噃！
我:係咩？無辦法、阿媽生嘅
我知唔好笑、所以你可以笑我講嘢唔好笑！
放輕下喇！
如果真係笑我on9、係咁易有煩惱就諗起我喇

試下做其他野對政治保持距離先，唔好迫自己太緊

傷心既時候搵D志同道合既FD一齊屌政府 (要搵D AGREE你既FD)
事實無野做到都好 剩用把口屌就夠
你個心會爽好多的

哈佬

[hughug] 食唔食港女甜品

做完運動番黎啦我
揾到首歌幾啱大家聽

話說我有次落街買m記都俾龜逗
咁岩我又剩係帶左張八達通冇拎銀包

狗：身份證
我：下我冇帶喎 學生八達通得唔得？
狗：知唔知唔帶身份證出街係犯法？
我：我無諗過落街5分鐘買個m記都俾人逗...
狗：身份證number, 你做咩架
我：讀緊書
狗：邊間呀？
我：X大
狗：得啦無野啦下次記得出街一定要帶身份證

自此我就算唔拎銀包都會抽張身份證出後放褲袋...

食

我好後悔612果陣無同同路人講多幾句野

唔駛理個班人
佢哋諗唔到理由推翻我哋嘅論點，所以咪人身攻擊，唔駛擺上心

睇倪匡都有講國父孫中山打虛弱嘅晚清都要打好多年，失敗好多次先成功，

留番條命，讀好書，練好體能，任何方式裝備好自己，在不同界別為香港發聲，需要大量人一齊積累能量，先夠power改變。

比個問題你諗

貓叫聲係～喵

狗叫聲係～汪

咁人嘅叫聲係咩？

諗到就話我知！

俾自已休息吓 加油

多謝你啊，願意走出來，相信要搭出第一步係好難的，但你都做到，同香港人一齊行一齊撐，好叻好犀利👍🏻

茶溝酒？

係 香港人加油

其實嗰日真係好有愛